你所遇過最「狗也不屌」嘅offer

之前去咗一間公司面試，無幾耐嗰間公司聯絡返我，話打算出一萬蚊請人，一星期返5.5日，勞工假，問我制唔制，我表示：「...」

唔知道大家遇見過最「狗也不屌」嘅offer 有幾閪，講出嚟等我心理平衡下🤔🤔🤔

13k

Contract寫6 day
即係無事無幹返5 day
但如果要你星期六返冇得唔返，而且冇得補假，補錢

7日AL，返夠一年先俾放

人生暫時遇過最西係呢份

其實反而想知如果遇到呢d閪offer應該點應對

我估都係上連登開PO問架喇

唔通坦白同個HR講有乜唔滿意既地方咩

Ok bye

有一刻好想問返對方如果俾個咁嘅offer 你，你又會唔會制😂😂

8.5k 話想請人做design5.5days
見果陣又嫌三嫌四 做skill test language test 成粒鳩鐘
之後走左陣問我幾時返得工
佢都On9

個language test仲係問咩 hostel同hotel定唔知乜鳩汽車旅館分別 屌佢老母 我以為自己考緊試

間公司開得出咁嘅offer 同test ，都幾有勇氣下...

10k 勞工假 5.5日 7日AL 做滿半年先有醫療卡 OT無錢

10k返6日8-6
7日AL
勞工假
冇medical
冇bonus
冇雙糧

1weeks 100個鐘左右
連bonus先得一年1000k左右

公司玩鳩HR 要講出黎果下先要勇氣

英國廚房part time

6.7英磅一粒鐘

勁辛苦，返9個鐘shift都唔包食

放break 1個鐘唔計 working hours

屌我都試過 test咗成3個鐘 仲要做Translate

好撚On9最後先知offer 8.5k果下嬲撚到
心諗你做撚埋佢啦仆街
（果陣岩岩畢業）

呢間公司真心勁😂😂😂

我地公司淨係offer到$11000，你有興趣想interview可以聯絡返我地
即刻好，唔該！直接cut線

超稀有技能, 我唔做就可以搵外國人做, 唔俾OFFER 我就會「我搵唔工, 你搵唔到人」

公營機構A出20000 唔夠, 仲要問我要會考成績, REJECT
公營機構B出21000, 仲要同我講「加左65蚊人工啦, 有CAREER PATH啦! 」REJECT

最後好彩都試左依家依份, 叫加左4成啦, 不過都係嫌好低同唔穩定

長短週
長週番6日
短週5.5
我：唔要2nd in, bye

返工車程 單程講緊1.5~2hrs
18K 返6日 8~6 講到明會OT 無補水

想知咩技能

仲唔到醫療野都咁低
仲要公營

大撚把, HA 個目標唔係服務香港人民, 而係CUT COST 呀嘛. 因為CUT COST 高層可以出花紅

所以D 新少少0既醫療ALLIED HEALTH, 唔會好似OT PT 咁好彩; 班仆街想用HCA1 個價錢去TRAIN 個人用英文去考牌, HCA1 原求中五咋, 但係可以整死人架, 傻西

12k
6day 8:30-5:30
Al 7days
做文職加泥水
我返左兩日冇返,之後call 我
做返文職 其他offer 照舊
你啲閪工 自己返埋佢

同你差唔多喎
不過半年出一個月B仔
AL唔洗番夠一年就可以拎,最後揀左

無坤咗你上去interview至坦白，個hr 都算好人😂😂😂

搞到我好好奇巴打做盛行㖭

睇你讀既野吃唔吃香
你讀既係lab既話，就食緊屎

其實真係咁罕有，有無諗過技術移民過sg

8.5k
5.5 day
住葵涌返北角
最後都屌咗
都成十幾年前了

有間新加坡公司幾乎請左我, 不過做SALE屎狗, 我又跟過佢地D SALES 同VP 做野, 感覺真係好鬼流, 但係要求好高, 仲仆街過香港人. 所以最後都冇做.移民SG有考慮過, 不過經過完件事真係麻麻地

不過留係哩行暫時都係諗移民, 如果唔係為移民, 真係去做政府工好過啦

慢慢週果間。
人工加三成，但深圳交4成幾稅。
除稅後人工一樣，仲要日日返深圳。

真係愛國咩，返工為錢咋。

啱啱出嚟搵工
個hr 連人工都要壓我$100
齊頭變左900 CLS 老姑婆hr

都係
仲有一份
見果陣已經講明7日al，要做三年junior
但我之後做果份工個位就係我要做三年juior先有嘅位
擺明鳩up junior位等我硬食低人工

唔知點解我直覺同我講呢間公司唔細

果邊既公營/非sales位無機？
不過sg人的確係閪到出晒名

12k電梯sales但無佣（原本開15但佢話只出到12）
話有年終獎金但話公司決定出幾多
要cold call，要四圍見客，仲要24小時on call
聽到咁我就話唔考慮走咗

Part time工仲要唔近屋企來回車費至少$40
一開始見開$50老實講都嫌少
過左一個星期無啦啦話試用期得$45
再過多幾日個hr講腦細返咗香港話淨係出得起$41

我覺得返M記都無咁閪起碼唔會壓你幾廿次價

30K
5天工作
20日AL
銀行假
有 Medic dental 花紅雙糧交通同屋津
聽講生日有假放月經黎可以放病假
果陣岩岩畢業
冇 50K 既垃圾工真係狗也不屌

securepro

做仔好過啦

霍xxx會計師樓
2014年開既offer : $8500, 5.5 days, 7 days AL
痴撚線

6 days
每日10個鐘
要喺唔同分店間遊走
交通自費
文職
10k
6年前

好撚細檔 濕鳩工廈 叫做近屋企
最後我揀左10k offer 但返勁撚遠好在係5day
但係8.5k 我轉工會好撚難開價囉 屌佢老母咩

真心勁On9 曬我時間 個offer完全係唔尊重人既表現

7.5k校務處 番7放5 5.5日工作…
ot 2粒鐘以上先有錢

返6日

係勞工處見到一份文職
一萬蚊
6日
一個月有兩次要由朝早9點踩到夜晚12點 (個腦細夠膽寫出黎果下好野)

所謂福利跟足勞例
即係咩柒都冇

果陣hd出黎做左三年嘢，讀緊part time degree，星期六要返學，
去見一間公司，已經唔係高人工，間公司返長短週得七日大假，我話星期六要讀書返唔到工，
老細話咁你星期六拎大假啦

份工19k人工，除左寫program仲要做埋電子嘢
老細仲想說我話份工做既嘢會好有趣

真係on9

我都係

巴打都叫捱得下

中環某外資銀行part time 60/hr

Ibank back office 都出得皮幾2皮野

應該係幾份西工summarise出黎既西野

`

巴打做化學鑒定？

不是lab狗

見過一份
上市公司黎，上到去係行政總裁親自見我。
一黎到無啦啦俾佢屌左兩個鐘先
話咩我資格做個post，心諗無資格又叫我in？

然後就開左個普通文員 offer 俾我：
11k 6日 10個鐘
仲講到明話下年會升到12k架

最撚on撚尻係佢話，如果想做既，就寫多封自薦信黎睇下先。

我果時已經有幾個offer係手，好撚後悔無即場屌撚柒佢然後反枱走。真係on撚柒鳩！

05 年既事
補習社老師，時薪$20

預到狗都唔屌嘅offer 但係我屌咗

試過出價低過家陣做緊個份
做既野仲多左

歐式稅收，非式福利

幾多年前

9k 返6日
office hour 9~6
但收工要幫老闆接個女放學+幫佢個女補兩個鐘習，補習計你$40 一粒鐘（強制要）
狗也不屌

乜都要你識仲叫唔叫學徒
其實係咪係個post加學徒兩隻字就可以無視最低工資

之前上網見到有份又係學徒好似係整窗
月薪12k小六畢業就得
要你乜都識又要去大陸得8千5揾鬼做

Project officer 10K 5.5日

2又話冇底薪
5又有$400底薪
即係點

請assistant ，叫佢e份約俾我睇睇先，份野三十幾頁，我心諗寫咩咁長
原來工作內容包倉務，文書，搬運，速遞，清潔
6day，有需要返大陸，車錢住宿自費，OT補水以小時計，足一小時先計最低工資
仲有乜鳩公司唔準叉電之類一大堆廢話，我直接打過去話唔做，條友仲以為我想講價，話加我500

幾年前 工程狗 18k
7日AL
放勞工假 即係少左幾日紅日
返8收6 仲要山長水遠過海

份工唔係做文職 起大樓科文 日曬雨淋 跑上跑落
最尾問多佢一次係咪得12個月糧 佢話係
屌你老豆！做工程狗冇雙糧 冇花紅！
你自己做撚埋佢

12k
一個星期返6日機場
仲要輪班

舊工搵開35k 廿幾日AL

見工壓我八千蚊
同埋Offer十二日AL

AL冇得揀邊日放假算唔算西工？
會自動編喺新年年初三之後放假
因為跟大陸工廠放

15.5k
7AL
冇medical
返9-6
遲到即扣錢

12k 3個月proba 就13k
話就話番5日 但contract寫6日 話隨時standby
工作內容係幫間公司build up一個新嘅e-market

Interview都in 2次 仲好記得second in係上午打黎叫我下午in

心諗你成間公司冇人有經驗做呢樣野 然後用12k請我番去幫你由零開始去做起一樣野？仲要跟埋daily operation，根本on9

番左一日就即刻話唔番 同佢講人工同工作負擔不成正比 竟然覆我話咩你都會有成功感有撚用阿 冇錢丫麻

最後一日人工都逼佢俾番工，曬我時間on99

13k +com +13months
Mon-Fir 彈性番工
13日AL 有年尾旅行 生日假
有公司apartment 免費住

但垃圾細公司

仲讀緊大學時in旅發局實習
我係in IT狗既，上到去佢要我做written test, 但個test係寫中英各一篇文，講香港可以點利用亞運宣傳旅遊

之後in個時先講5.8k返5.5日，最後係有offer但我reject左，佢仲打嚟追問我係咪人工問題

有乜點應對
唔係等份工開飯
就一定會話已經接左其他Offer

6日,7AL
一間初創團購網，加埋得4個人
底薪8000 + C
in which C tends to 0

媒體或傳媒界？

5.5day
9.5k
仲要壓我一個title 叫hr junior clerk

我比面佢話考慮下
仲勁串問我點解要考慮
你都on9 你做埋我個份啦
永遠記得你個西樣

intern真係開宗明義搵廉價奴工

9500
話就話返5.5
一至五11-8
六就11-6
遲到比人屌OT無補水

葡萄🍇

ou offer

等睇hk01抄post

點解差咁遠 我識人ibank bo 差唔多40k 仲要係intern

Start up App

勞工假
長短週
7日al
人工13k
病假冇錢
閪女人上司

其他dept都無咁低，仲要得佢返5.5日
唔知係咪得我一個柒頭去in

12k 長短週
10AL
醫療卡

之前讀書放summer 返過一份暑期工, 一個月都有7千幾, 叫做ok

第二年諗住再報多次
佢同我講減到得番最低工資, 仲要做sales 跑數

13k interview個陣條友仲要西到仆街

九成係工廠大廈既公司

你呢啲情況通常班同事同老細都西到仆街

細公司 時薪45
做哂收銀 送貨 倉務 it
算唔算閪
個時返學做既pt黎 諗返起都覺得自己on9點解仲可以做左大半年

仲有啲又要馬兒好，又要馬兒不吃草嘅濕尻start up 細公司

上面嗰啲伏工開名啦

呢間特別低 你frd應該係Jpm之類

19k 7日AL 無得儲假 未必有bonus 冇雙糧

其實好想知邊啲人接呢啲閪offer，做爛個市

我做過，當年得5200

六日，奴工假，壓低1K人工

6日，勞工假，無12日AL，no paid leave or 連續4日先有8成錢
有以上items都唔會考慮hr唔好老奉咁差條件都有人做

嘉華水泥廠
返6日 8-6
仲要係大埔山卡啦
文職話有時要做落手做下前線
14k

大家小心呢間垃圾野

姐係podia?

所有濕鳩startup公司都係垃圾

嗰陣等開學太得閒
走去in法庭記者
條友打黎話 好老實我地定淨係出得起13k啫
你唔好做啦 去做law firm高人工d

做過法庭記者一個月咁大把，都叫做有14K，但無奈做呢行真係睇唔到前景...

我好後悔入過呢間公司
起薪點低過其他同行，老細上司又閪過人

咁你仲同佢玩咁耐 你咪仲戇鳩

6500 酒店工 intern 做full time 野
翻6 日

咩叫泥水

講埋年份啊咁多位，2003年果陣既工緊係份份8000蚊

女裝衫Sales
深水埗要去到屯門返工
每日返12個鐘 5k底薪 7天AL 每月4日例假
半個鐘食飯 15分鐘小休
佢講完之後我以為自己聽錯

面試時話拿我地公司鐘意打電話問你問題嘅，答唔啱一次就扣糧，兩次就炒架啦

我當時即企喺身頭也不回

工廠公司咁撚串佢老幾

洗碗好過
無佣搵鬼做sales咩
正閪工

14k
8-6
星期一下午至星期四要返深圳office

On9見我fg又壓價，又話返大陸返機會我學野，重點無車津

你on撚9？

簽2年約，第一年12k，第二年13k，開頭返工要返6日，返耐咗先長短週，但完全唔知咩叫返耐咗 講明要ot，寫嘢，同埋見客湊客，一個人做幾人份工作量，仲要離我屋企1.5鐘車，真係不了

依家都係最低工資
公文式

32k
7 AL
5-5.5days
銀行假
無雙糧
無Bonus
無醫療

係咪外判位vs perm位

咪6份工囉
咁簡單都要問？

唔怪得之啦
以前去kumon補習啲老師hea到嘔

5.5日
13k
勞工假
無任何福利

唔係咩呀 錢就補習社賺

2016 年 四位數底薪 加一大堆allowance
要onshift

同我個份一模一樣播，同事？

好想知個技能係乜

好多時你覺得自己值幾多再開高少少俾佢壓好過你自願俾人壓
我近兩次都係直接開高個價你壓就算，唔壓我就做番足俾你
下下一年跳得個一兩千我叫舊東家加人工唔撚好？

得1萬幾既工都係俾老人做架啦

7日AL
頭三個月未過proba既紅假唔計錢

11.6K
6day 12hr
一個月遲到兩次超過十分鐘扣$500
無全勤又扣$500
SL無錢

17k

contact話返5日10 - 7，但基本上星期六日都有機會要返全日，平日ot冇鐘計，星期六日返工先有com leave, 但com leave要一個月內放，冇放到冇得補

10日年假冇得帶落下一年

真係做譚仔阿姐都好過佢

係咪建築公司？

依家freelance做順左覺得9成工都係狗也不屌

Clerk
11k
7AL

9~6
一至五
7K( $45計hourly rate)
無任何福利
無公司折扣
做埋啲part time 濕尻工
我唔撚搵全職？

其實一個月8.5k
除開有無50蚊個鐘

Broker 文員，勁多文書野，一開始開9.5，唔做佢開11我唔好意思入左去佢話試用期10.5仲要番夠5.5日，仲要我ot 無錢
U grad

私人執業？

1000K = 1百萬？

哇屌，好想知間嘢咩名

10k com sec assistant
5.5 days work

我都收過份8.5k offer,又係做design
果陣Fg無耐 諗返起都覺得on9

Design
Marketing
Editor
NGO
Accounting

好多西工
10k/7AL/6天工作/朝9晚2

8.5k 最低工資都未必過到

Fg

而家就不屌
果陣有工開都衝去做

打漏左個1字係前面啊
返份m記都萬二三蚊放八日假啦佢真係傻傻地

13k 6日工作 朝9晚10

2018年 $8000 5days 8-5 唔洗ot 冇任何福利 屌？
利申:我屌咗

而家fg都唔會做啦咁低
係得返d骨格精奇，樣衰到無得再樣衰hea到無得再hea嘅人做
出得而d價真係請到返黎會做錯野，訓著教，全日唔知做緊乜嘅人

19k
返6日
1000-1900
7AL 新年扣假

同埋試過in 普通公司仔，個部門阿頭一路in，一邊查家宅，問埋屋企有幾多人，屋企人做邊行，關係點樣...

8.5k 返5日 放紅日 11-無收工時間 無野做可以係7 忙可以係趕尾車/係公司訓
星期六日要你返你都係要返
奉旨你一個星期7日24個鐘比晒公司
ot無補水
咩福利都無

慘過麥當勞

如果遲到兩個鐘以上先計遲到冇問題

你諗多左啦d同事好鍾意ot..我準時走個個勵住我走

渣的士好過啦

都叫有d經驗
出11k 返5.5 day
見果陣都feel 到好忙會好精神緊張
大陸人老闆
之後親自打黎問我返唔返

仲衰過你 細公司得5條友 7al 5.5day 底11k 要跑數

1) Work as programmer trainee starting on next Monday

2) HKD250 per day for first 2 weeks (i.e. HKD250 x 14). 7-day notice for termination should your performance be very unsatisfactory.

3) HKD9,000 for salary for first 3 months for probation. 2-week notice for termination during probation (except for the first 2 weeks).

9K連IVE仔都唔屌啦

大概都7年幾前
我連EMAIL都冇覆佢

依家個fg價double左啦

11k
設計狗
做埋收貨點貨
5.5d
勞工假
7天大假(未過一年唔俾放)
仲有個弱智腦細好撚鍾意淘寶買電器

係咪你之前 over paid？

唔係全職下話
250 返 9 個鐘最低工資都無

今日收到呢個 offer. 年薪 $190,000 USD. $10,000 sign-on 加其他 subjective 5% bonus and potential profit sharing. 雖然唔係差到狗也不屌但都不了.

14k 7日al 跟agent約

十幾年前都ok，果陣d劏房2000有找，m記仲係廿令蚊個

6年前fg 設計狗
本身寫11k
in個陣又話 ‘’你唔係做開呢個範疇既設計我地要花多d人手教你’’
最尾收到電話 offer 8.5k
On9 公司

尼份算正常
住得近遠其實唔太關份工事
依家大把工ot冇補水

土瓜灣？

表達能力咁差....
都難怪

而家仲有大把呢d 工woo

都唔係呀屌，如果佢人工高過市價好撚多既咁都有得諗呀

好平woo

呢份正常woo,5算太西

5算差啦

同hr 溝通下啦.....

冇野啊.....

廿都一萬蚊？

做隧道工程24小時輪住返shift 每日出出入入都唔知要幾耐時間
仲要得6個月合約

有無諗過係你理解能力差?
都難怪

一份工點會兩個底薪,特登拆6個分項出黎做咩?

知唔知咩叫「最」？
你分6個pt 我咪當你係同一份工有6大閪位
我點估撚到你弱智到人地問遇過最狗也不屌既offer
你列6份工出嚟呀

弱智仔
最唔可以有幾份架？
知唔知咩叫並列阿？

番去考 dse 啦 中文要重考阿

阿唔係 番你老母個西啦 咁撚蠢

一星期返多一日
每日再返多一個鍾 wo
人地朝 9 晚 6 45 個鐘
佢返多人地 3 份 1

7000人工, 7日AL, 返6日 仲要AL強制要跟大陸放新年你就要放

真係唔怪得你6份工都咁閪
咩人搵咩工

Btw係返，唔係番

有並列就唔叫最啦傻鳩

嗰陣仲係學生淨係揾下零用無咩所謂同埋係稀有工種諗住攞下經驗就走所以照返左
結果返工第一日個老細請我食飯話因爲附近就嚟重建公司被迫搬遷唔知有無budget租第二度叫我返去諗下仲做唔做
我心諗咁你請我做乜撚野想要廉價勞工又照計唔會第一日就趕我走

傻鳩 100分最高分 係咪考試得一個人拎到阿？

100分係maximum point 有得同時幾個人攞 比較唔到「最」 咪可以同時幾個人最高分
閪offer冇maximum point 你嗰6個係有得比較邊個最閪架傻鳩

100分係最高分，有6個人攞100分，嗰6個咪最高分囉。
有份工既offer最閪，有6個人都收到嗰個offer，嗰6個人咪有最閪既offer囉。
你依家個類比係講緊同一個人有唔同既分數，但全部都可以係最高分呀
（講清楚啲，廢事你條傻閪唔明。
唔係同一個人有6個offer，但嗰6個offer都係「最狗也不屌」呀）
懵撚，你直頭用錯類比教精你喇，有邏輯謬誤呀柒頭，捐返入老母個閪窿到訓練下邏輯思維先啦

傻西 最西既工係按事主既標準
我覺得呢六個都係最狗也不屌有唱問題 笑撚死

同一個人有唔同既分數，但全部都可以係最高分呀
你知唔知自已講緊乜阿
主觀意願識唔識分 仲學人講logic

我出個分數劃分 呢六個都到100分有咩問題
仲要同一個人有唔同分數
出一份卷得一個人考？
一個人考六科係六個評分標準阿 我先係俾分果個阿 主次不分

教精人？笑大人個口咩
睇你上連登 onon99亂罵人
講野又無腦又跟尾狗咁 唔好縮入你老母個西啦 影衰你老母阿 刷首抽啦

真係展現下限 快d 再柒俾我睇啦

知唔知咩叫主觀意識阿傻西
又話最 又話無 maximun pt
知唔知 maximum點解阿

笑撚死 大家出黎睇on9仔阿
咁既 post 都要懶係串人都算

仲要咁撚柒
限時網絡公開霸凌開始

唉 真係難怪上面條友會搵咁多份垃圾工....
永遠唔會夠個邏輯有謬誤既痴線佬癲

一見到就唔撚做啦 又唔撚係無
賣一個月時間同精神健康先8.5k 都on99

長沙灣某一小型會計師事務所
2018 entry level offer :9500
返5.5日，AL 10日，冇ot allowance ，但每日ot at least 1.5/2 hours

識得有人都係讀會計出身，2017年fg，佢公司出10K請咗佢，返長短週，仲要年年加得嗰2百蚊

佢為咗考會計師試嘅同時有份穩定工作，唯有一直做到依家...

等開飯都唔會做呢d閪工啦下話

Intern定grad job

佢拎埋牌都無用， 佢經驗完全唔值錢

科學院細公司
12000蚊人工
做到deal有bonus

收過2個

1) 垃圾細公司(唔係唔想開名，係間公司細到唔記得叫咩名)，4000蚊intern, 7日al, 返一至五，星期六可能要返，講明要ot(冇補水啦緊係)，我住屯門要返灣仔，車費食飯錢都分分鐘已經駛哂份糧，最好笑係我見工嗰陣見到中同喺嗰度做
嗱唔好講咩intern黎講算唔錯呀下，我之後嗰份intern 13k,朝9晚5返一至五唔駛ot可以遲到早走，做哂野仲可以打機

2) fg 中銀back office (開post唔開名有乜用)14k, 返朝9晚6 一至五，講明要ot,最閪既點係一年內辭職要賠錢(唔係通知金，係你一個月前通知左都要賠錢)，佢冇provide過任何training呀記住。個office又殘又舊又隔涉，入面d 裝修唔講以為去左北韓咁，垃圾中資

啫係睇你？

it9真好搵

利申 it9

呢D咪叫做爛市lo

應該係你同上面某個人啦？
智商太低定有眼疾唔識分？

一國兩制

g持你

極品

成日見工話教左你袋錢入你袋呢句野真係好on9

1萬蚊，由斟茶遞水到活動策劃到客戶服務，一打十。
番星期一至五朝11點放夜晚7點，不過自己安排工作
10日有薪年假，OT冇補水，無醫療福利無雙糧
你會唔會做？

地勤?

情況類似
入職後同事話上年無出bonus
做左3個月走左

空運

機場既閪工

跳糟有20%，即請。 但公司好多老人家。一定會悶死

15年， local audit firm, list com多過 second tier , 就成日吹自係 second tier
11k, 12 AL, 無 ot 錢

做左幾耐??

你連百五萬年薪的工都唔吊。

你幾百萬年薪???

工程做左兩年野比人開14k offer 最後我收到另一個出倍半

NTK 補習社, 好早就開始做IGCSE IB 個間
8年前出OFFER
11K 應該有13個月
不過最緊要係5年NON-COMETITION CAUSE
即係你唔做就唔可以做返哩行
個時同個M 直接講唔得
有冇得轉

話冇,
即場REJECT

後尾先知
間野好鐘意請私家偵探去跟離職員工

西到爆

以前搵份維修街機，當年九八年係6500人工，講明返足七日冇假，要放假要扣兩日人工。

好閪嘅女上司

11k多少少
有時禮拜六日叫你返朝6am晚1am
又要俾人屌
老細蠻不講理
workload極多
成日ot
同事熱愛工作夠鐘唔撚走

22k 番6日 勞工假 7al 點睇

dhl 一個禮拜返6日 每日10個鐘
仲要shift
本身睇在佢個名份上都想試下
但就企硬要15k (上一份工13.5)
點知企黎企去 仲要計埋交通津貼話頂盡都係得14.5

要返大陸（之前 份工一直stay hk）
12al
2 month bonus
salary 只係加2% 我唔受
hr打電話佢話幫我爭取到 加3% 我唔受
第二日打黎話俾到我 個expected salary

叫我accept offer

12k 5days 12al 1年之後先有得放
講明年半後先有機會有bonus+加人工
單程1.5hr 一個月多啲已經知道唔係想向呢方面發展 但都半hea既
自己就覺得狗也在屌但係做住先
fg應該做翻一年半載攞經驗寫好d cv
定快手走人

12k
site assistant
地盤助理
文員唔係文員
管工唔係管工
admin又唔係admin
但咩都關你事
做report有你份
跟工程有你份
清垃圾有你份
做安全又有你份
番8收6 放勞工假

但我屌左

996 真心不了，比埋條命你好唔好？

13.5K
長週5.5日，短週5日
滿1年先有7日AL
全公司都係廢老
冇bonus同雙糧
車程一程1:15hr
做咗半年怕CV唔好睇唔敢裸辭

要返大陸概 一律不做

之前果份就係咁上下
裸辭完仆街左兩個月都無人請

11k
12個月糧
限我三個鐘內覆佢做定唔做

財仔好做嗎？

邊行

即時話唔做

工程公司
7日al
老細日日鬧人
冇bonus
冇醫保
遲到要罰錢
新年擇日開市要扣al or扣錢
Ot唔會有補水

又秒

大埔某lab 煙腸
$3000/month

十幾年前剛GRAD 個陣個市幾差下
IN 完出Offer人工係10K
然後幾日後HR打黎話老細問接唔接受人工降到9.5K, 過左試用期加番到10K
個陣時已經有另一個ＯＦＦＥＲ， 本來都唔想做依份工， 但聽到個電話真係笑死， 個區區５舊水都夠膽死想ＣＵＴ， 心諗究竟依間公司有幾賤， 就算無ＯＦＦＥＲ 都唔做依Ｄ 閪工

有冇offer我都即場屌佢老母喇

Tutor定clerk? 咁既閪價仲要non-competition clause?

TUTOR.
早兩年SUBJECT LEAD 先得24K

CLERK, CS, 個價仲西, 11K 係今日CS 個價
GLASSDOOR 勁多人寫野
所以流失超高

qualification要求係點?
IGCSE GCE IB私補最賤賤賤價都200/hr啦
估唔到咁大間野出價咁閪

下次試下

QUALIFICATION? 要求有手有腳有呼吸, 唔好弱智囉
佢會俾份卷你, CLEAR 左佢就F2F IN,
之後只要唔ON9 幾乎係派OFFER, 因為走人太多

我教數, 個份卷當年都唔易應付, 要識AL APPLIED 以上同埋有3D VECTOR GEOMETRY.

同埋據聞頭兩個月要你PASS 勁多EXAM 先俾你教

私補200係好賤, 不過佢KEEP 住有客俾你同埋又FULLTIME, 所以好多公司都低過200
不過公司收1000一個STUDENT 呀嘛, 梗係啦, 唔仆街點賺錢

7日AL，勞工假
人工一萬，返六日
OT無補水無補假
三個月試用期內勞工假無錢

我都係pt教數
以前幫過啲細型education consultancy教書
收個客1000個tutor已經係phd/lecturer level

講真個QUALI 同條友識唔識教書完全冇關係
PHD 都好, 都大把人唔識教書啦
反而好多我BACHELOR 教英中可能仲好過舍教授

真係教得好個D, 收一千抵啦

不過我都係聽補大學數收500一個鐘咋, 已經係MPHILL LEVEL

同個hr講:大佬 份工咁閪都唔洗諗會請到人架啦 咪玩啦

我都教左pt數好幾年
IGCSE GCE IB 大學year1補習都教過
大學數真係唔教過好過教 又要做preparation 頂盡收得果$500/hr
反而多數GCE IB學生仲出得起錢 $500-700/hr都唔難搵

大學補數係私補啵, 唔係係大學教, 大學教人工真係好UN 狗也不屌.

考得IB IGCSE 都係有錢人, 係做有錢人生意唶.

係私補
試過教兩件
一件imperial 一件hku
收佢地$500/hr

條友柒咗唔撚認
仲要死雞撐飯蓋

你個名...
係咪做p _ _?

Sub-con 助管
18K
6Day 9-6
7日AL夠一年先有 請多過7日一定No Pay
勞工假
地盤放紅日你無得開工的話要自己寫假紙扣AL
FYR: 銀行假一年有17日 勞工假得12日 未請AL之先已經無左5日
再扣埋新年地盤起碼初七先開工 你每年都負緊大假要比佢扣錢

一星期返6日 8個鐘工作 1粒鐘15分鐘食飯 人工：10500 屌你老母搵狗做啦

唔記得講埋輪姦制 一星期轉一次 可能返645 1045 1545 呢3個時間互換

咁果d邦x,安x兄弟好唔好做？

15K 6日 8-6 落地盤
7AL 無雙糧
但果陣我搵緊20K 唔知點解佢夠膽開呢個OFFER

十年前Fresh Grad 見過間教育中心
開$8.5k
星期一到六返6日，1200-2100
勞工假 7日AL兼只可以農歷新年放
無雙糧 無bonus

18k Trainee
Office Hour 9-8
4個月 notice period
入左去唔洗出返黎

之前仲send過email去見工 啲人點陰濕法